其實有冇人想睇住班低能家長既仔女成為失敗者?

依家班家長個個望子成龍
當然望子成龍其實都算正常，冇人想自己個仔真係屎咁
但係明明自己個仔唔勁，又要左賴右賴
(睇過新聞有人話自己個仔成績一般，賴佢隻眼有問題、賴佢有adhd想食藥，點知其實好正常)
又或者明明個仔好辛苦，又要左迫右迫，一星期七日學七樣唔同既野

唔知點解好想睇住依班家長d仔女成為失敗者
當然仔女係無辜，其實唔應該咒佢地
但係班低能家長真係太黑人憎，應該要有教訓...

逼太緊 最後跳埋